有個問題好想ching幫我解答

假如班警察又放催淚彈
我地可唔可以叫消防話懷疑起火
有大量濃煙
叫班消防對住佢地射嘅催淚彈一直噴水
同埋消防對比起警察嘅水炮車應該高幾班
有無辦法制衡？

知道個問題係on9咗少少
但希望唔好插我
純粹好奇問一問

你call消防咪又係打999，一陣d仆街黑警告你濫用999！

明白曬

咁都要call架